====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ceci a été surmonté relativement facilement à l ’ échelon du premier Ministre , mais il y a eu quelques grincements de dents , non pas sur le fond des choses de l ’ aménagement du territoire , mais sur l ’ impact de compréhension des gens de province , ce qui m ’ a conduit à faire les villes de province pour les haranguer et leur expliquer qu ’ elles devaient doubler pendant que Paris n ' augmentait que de 65 % .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

